不要讓盧偉聰逃掉！！！

盧偉聰到十一月就退休，再過一排中共就會推薦佢做聯合國職務（好似主使旺角7警嘅曾偉雄咁）

香港人係咪真係冇任何方法去懲罰呢兩條仆街呢

推

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

push

Push

612之前開過post想狙擊禿鷹
但每日都好多急切嘢出現 你哋有心嘅就開返呢條戰線啦

[文宣] 中國提名「禿鷹」曾偉雄出任聯合國總幹事，作為香港人我哋應該關注

我有預感盧偉聰條仆街既下場

就係有上面撐，告極都告唔入，安享晚年，嘆世界